系統問題 求救

我個windows係裝喺ssd入面嘅
正常開機就2x秒
但係琴晚開始無啦啦去到3-4分鐘
咁我就以為係hdd有問題啦
一unplug個hdd畫面就變咁
但係我unplug個ssd個畫面就係咁
點解嘅？有冇連登大神可以幫手
係唔係我windows出咗問題

死SSD

裝linux

仲有一個問題 就係我個聲卡驅動突然消失咗 喇叭用唔到
點搞

但係入面嘅檔案全部無事喎

未死哂
救FILE啦 再唔救無家啦

你以為os 裝喺ssd 實際佢喺hdd

但係啲系統檔係喺個ssd入面㗎喎
係咪重裝windows比較好

用 linux 試下

Windows炒粉

早一排遇過類似問題，又係用ssd+win10
前一晚好地地，第二朝就無論開機定開browser都勁慢，所有嘢起碼等最少兩三分鐘先開到出嚟，reboot咗幾次都係咁，當初以為ssd死咗
之後試windows update升去1903就正常返晒

琴晚有更新windows...
唔通.....

咁應該係update出事，睇下有冇得downgrade去舊版本

幫推

我個fd都更新咗 佢又無事喎

唔知，估計個問題隨機出現，因為1807都用咗好幾個月都冇問題，但就係嗰日朝早一開機就出事，成個windows唔知咩事變到勁慢，開task manager又睇唔到有咩唔正常，初初都以為ssd就死。

嗰日膽粗粗update去1903就正常返

自推

買mac啦
Windows垃圾黎

有錢：Mac
窮撚：Linux

lenovo機?

No 自己砌的

打機+做野做的
唔考慮mac

叫咗你條乜撚都唔識嘅細路，
唔好再喺度亂鳩咁噏嘢㗎啦

收皮啦

壞sata cable